% Möchte man nun für eine Prüfung (exm) theoriebeispiele (thr) automatisch vom Buildsystem bauen lassen, muss in diesem Ordner die Datei exm-thr.tex angelegt werden und alle Kapitel hier eingetragen werden.
% In dem darauffolgenden Befehel (\SetupExSheets{use-sections=1})muss immer nach jedem neuen kapitel um 1 erhöht werden.
% Für die Prüfung (exm) können die theoriebeispiele (thr) jetzt im Ordner /{opn,cld}/exm/thr/chp/{1,2,3,4}/{1,2,3,4}/bsp.tex abgelegt werden.

\chapter{1. Kapitelname}
\SetupExSheets{use-sections=1}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{2. Kapitelname}
\SetupExSheets{use-sections=2}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{3. Kapitelname}
\SetupExSheets{use-sections=3}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{4. Kapitelname}
\SetupExSheets{use-sections=4}
\input{./conf/tmp/input.tex}

